唉 發覺啲24，25歲女仔 好易令到佢鍾意你

但可惜 近排識嗰2個都唔係我心目中鍾意嗰種女仔

師傅教我呀

你樣靚 幾多歲既女都鐘意你啦

求其9up就得

係咪你諗多左咋

一個50% 可能
一個10% 可能

有冇detail?

冇呀
10%嗰個9up咗一個星期

咁都有10%

其中一個已經當咗我係男友
原來唔係25歲 係23歲

女人係咪去到廿五六歲,就會開始求其咁擇偶?